Antifa 20號波特蘭有活動 ?

打倒統治階級

Please use army to shoot those motherfucker

止暴制亂

係咪鬼，現在個個市長講明鐵拳喎

美國左癌執政，世界極權褔音

波特蘭係過去一年好似已經被佢地破壞左好多次

係扮maga定真反面

點解班垃圾唔直接去白宮
定係支那未俾夠錢班垃圾搭飛機